入唔撚到機場客運大樓！！！！！

點撚搞呀 T2都入唔到呀屌！